美國都頂唔順，各州都鬥快解封，話之你個提意

冇乜人理登登個提意
======================================
•Biden urged Americans not to let their guard down as COVID-19 infections fall and vaccinations ramp up
•Came as Texas and Mississippi governors announced they were lifting all restrictions and mask mandates
•Meanwhile, Michigan and Louisiana have relaxed rules on bars, restaurants and other businesses
•Massachusetts has lifted restaurant capacity limits and South Carolina erased limits on gatherings
•The loosening of COVID restrictions across the country comes despite pleas from health officials
•CDC Director Dr Rochelle Walensky warned cases could spike again if restrictions are eased too quickly
•US cases have plunged more than 70% in two months from an average of nearly 250,000 new infections a day
•The average deaths per day have plummeted about 40% since mid-January
•The current nationwide average COVID numbers are at 2,000 deaths per day and 68,000 cases per day
•While cases are plunging nationally, Texas and Mississippi are among a handful of states that have seen a slight uptick in new infections and deaths in recent days
•Biden said the US is now on track to vaccinate all adults by the end of May after he invoked the Defense Production Act to speed up the manufacturing of Johnson & Johnson's newly-approved one-dose shot

President Joe Biden has urged Americans not to let their guard down even as COVID-19 infections plummet and vaccinations ramp up

Texas is the largest state to do away with mask mandates and restrictions as Gov Greg Abbott declared it was time to 'open Texas 100 percent'. All restrictions in the Lone Star state will end March 10

Mississippi Governor Tate Reeves almost immediately followed suit announcing he is rolling back all county mask mandates and removing statewide restrictions on all businesses from today

Texas will also do away with limits on the number of diners that businesses can serve indoors, said Abbott, who made the announcement at a restaurant in Lubbock. People sit at a bar and restaurant in Austin, Texas, in June 2020

Mississippi reported 301 new infections and 44 deaths on Tuesday. The state has recorded a total of 295,295, infections and 6,724 deaths. Attendees walk through the Mississippi State Fair in Jackson, Mississippi in October 2020

In Massachusetts, Governor Charlie Baker lifted restaurant capacity limits entirely from Monday (pictured is a Boston restuarnt). Theaters can now open at 50 per cent capacity, with a maximum of 500 people, and capacity limits across all businesses have been raised to 50 per cent

source:

話時話
拜登係咪死咗都無人知
無聲無氣

暗渡陳倉
一開返世界就唔同樣
美國會同中國斷哂關係

因為佢好多野係經發佈會，所以冇曬人氣。

我既防疫政策就係無對策

想知連登班含登力去曬邊

有vaccine
慢慢就全民打曬
唔撚理佢lu

唔封嘅州份感染人數重少

証明封住可以嚟播毒

其實封唔封個病都冇重大分別，封都真係播毒，成日困喺室內

含登力：
拜登冇人氣
都係香港人同Trump 錯

根本無人想理拜登
話唔定過多排啲美國政策都skip左佢算

美國D酒吧好鐘意拗手瓜，見佢地面對面放低D個口罩就開波，玩完又載番，重衰過唔戴

重要剩係遮住個口都有，成個鼻突曬出來

乜戴住口罩唔可以玩拗手瓜